大新聞，牙joe約左袁文傑傾計！柒連學下人啦

邊撚個

人起采你起采

文傑同林祖舜都係迷雲

牙joe真係愈來愈做到野

不嬲都做到野

係時候回家

仲愈做愈好

牙joe等我回家

等緊個手機app再好少少就正式回家了

joe

糟仔